---
title: Unterstütze uns
subtitle: "...so könnt ihr uns unterstützen"
nometa: true
thumbnail: amazing-aces-spendenbox.jpg
---

##Spenden

Wir sind eine kleine, ehrenamtlich organisierte Gruppe - wir investieren gerne unsere Zeit für die Amazing Aces, aber haben nicht viel Geld, was wir dafür aufwenden können. 

Für manche Projekte können wir Fördergeld von größeren Organisationen bekommen, wie z.B. dem [VSE e.V.](http://vsebs.de), der die Druckkosten für unsere [Flyer](/neue-flyer/) bezahlt hat, oder [AktivistA](http://aktivista.net), die unseren gemeinsamen [Infostand](/sommerloch-2019/) auf dem Sommerlochfestival 2019 finanzieren.

Wir haben aber außerdem immer mal wieder weitere Kosten, wie z.B. für die Domain und den Server, auf dem diese Website läuft (ca. 70€ pro Jahr), oder Druckerpapier und Toner für die vorherigen Flyer, die wir zuhause gedruckt hatten. Außerdem würden wir gerne z.B. Sticker und Buttons mit unserem Logo drucken lassen, um noch mehr für asexuelle Sichtbarkeit zu sorgen.

Wenn du für unsere Arbeit spendest, ermöglichst du uns, solche Projekte spontan umzusetzen.

![Ein Foto von unserer Spendenbox](amazing-aces-spendenbox.jpg)

Du kannst deine Spende z.B. beim Stammtisch oder an unserem Infostand in unsere Spendenbox werfen. Wenn du lieber online spenden möchtest, [sag uns Bescheid](/kontakt/) und wir finden einen Weg.

##Andere Unterstützung

Spenden sind eine große Hilfe, aber du kannst uns auch anders als mit Geld unterstützen. 

Vor allem wollen wir sichtbarer werden, so dass mehr Menschen im asexuellen Spektrum von uns erfahren und sich mit anderen Aces vernetzen können. Du kannst mithelfen, indem du anderen Menschen von uns erzählst - persönlich oder auf Social Media. Oder wenn du einen Ort kennst, an dem unsere Flyer ausliegen könnten, dann [gib uns gerne Bescheid](/kontakt/).
